四眼做咁多野又俾cc台反

手足遊行、被捕；另一邊：熱血公民舞獅切燒豬慶祝地辦開幕

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cctai今日出黎嘅夾埋有冇50個

四眼自立門戶仲好過跟熱狗啦！

當年本身想入本民前

見唔到唔計
畫面最緊要好睇

@貓貓

洗濕左個龜頭 返唔到轉頭

Cctoy冷氣5000個